嗌交冷戰幾耐就自然分手？

男朋友因為我去賭埸遲咗返屋企，已經冷戰咗一個禮拜。 尋日已經俾面佢認錯，但佢仲一直咁吵落去，真係覺得好攰好心淡。
前幾日係message 問過佢係咪想同我分手，但是佢無理到。我地咁繼續冷戰落去係咪已經默認分手

你係咪覺得自己啱哂先

1日就散得

你想分咪分囉

我係冇錯。佢硬係要係賭場裏面video call 仲要影埋枱面，但裏面根本唔俾用手機，之後我部手機仲俾人check，以為我偷拍

分得啦咁 既然你都講到咁

上得黎問姐係想分啦，連登仔邊次唔係叫人分手

都唔知做乜鳩

G

咁少事就一星期唔搵大家，未來條路仲點行